巴塞世界第一

就算上半場有人食左紅牌 佢但地仍然可以以11人應戰就知巴塞實力世界第一

疤狗黑哨真係睇到笑

第一第一